係嘅英文係is，咁喺呢？

ois

oic

樓主呢個笑話ok wor

pk唔記得轉ac

is?

喔

this

is

integrated science

not

太假 做多左 搞到仲更加尷尬

ok

唔錯

思考順序

咁系呢?
s你老母

補充明
o=口
i=亻
s=系

系係s

siss

上forum都要比我屌到仆街，個撚個Po都比人負皮比人屌，又唔撚夠膽出嚟隻抽，笠水狗，我係你隻柒狗嘅話就死撚左佢。

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟賤